然后在赛季结束时，华盛顿将回到家乡，与里维拉的老东家黑豹队和西雅图海鹰队进行比赛，然后前往费城，有可能进入季后赛。 罗恩·里韦拉试图让华盛顿在冠状病毒干扰日益增加的情况下保持专注|尼基·贾巴瓦拉| 2020年11月30日|《华盛顿邮报》 
 在所有人都冷静下来后，争夺外卡席位的6胜3负的球队将注意力转向了足球。 AFC南部蓬勃发展，钢人队在NFL第11周保持不败Cindy Boren, Mark Maske, Des Bieler 2020年11月23日华盛顿邮报 
 从这里开始，俄亥俄州立大学需要横扫伊利诺斯州、密歇根州和密歇根州——这三个州都不会在本周末获得胜利——然后击败西部十大冠军，从而有效地锁定季后赛席位。 大学橄榄球第12周的胜者和败者:西北大学有望在2020年11月22日争夺十大冠军 
 就像在机场一样，泊位是由多艘船使用的，一艘迟到的船会在系统中造成更大的延误。 在加利福尼亚，被“路死”的鲸鱼数量正在上升。 一种新的检测系统可能会有所帮助。 2020年9月29日|科普 
 这一切都结束了，当巴特勒带领热火在第一轮横扫对手，主教练布雷特·布朗下课后，热火进入了NBA总决赛。 有了恩比德和西蒙斯，76人能找到赢得一切的方法吗? James L. Jackson, 2020年9月28日| 
 将第四修正案应用于街头拦截，法院长期以来更倾向于明确、明确的规则，给警察宽大的空间。 政府能在手机隐私问题上发号施令吗? 2014年4月30日，每日野兽 
 只有这样，一名赛车手才有可能从发车名单的最后一名获得世界杯参赛资格。 滑雪奇才Mikaela Shiffrin展望索契|Jake Bright | 2013年12月1日|DAILY BEAST 
 没有人愿意靠近你，而且越贵的车，可以给你的铺位就越宽。 如何成为一个赛车海盗王|大卫·弗拉姆| 2013年5月21日|每日野兽 
 尽管如此，我仍然希望——考虑到它在季中所处的位置——nbc可以做出足够的调整，以改善它平淡无奇的首秀。 电视预告:2012-13季新剧快速判断|Jace Lacob, Maria Elena Fernandez | 2012年6月12日|DAILY BEAST 
 他们在LCI(L)-88号上为利布林安排了一个泊位，这是计划袭击奥马哈的首批大型登陆艇之一。 登陆日美国记者的故事|蒂莫西·m·盖伊| 2012年6月6日|每日野兽 
 他显示了自己的智慧，在今后的日子里，他都对大混乱的纸牌室敬而远之。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 年轻的哲学家应该避免这种做法，并对那些追随这种做法的人敬而远之。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 这是个不错的主意，尽管这个陌生人想到他那臭气熏天的客舱和短短的铺位，不禁打了个寒颤。 克朗普顿|玛丽·j·霍姆斯 
 这似乎是合理的，人们决定这样做，并给他一个宽大的空间，因为他希望不被打扰。 克朗普顿|玛丽·j·霍姆斯 
 他保持官职，继续参加社交活动，经常参加舞会和剧院。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基